建議政府將通識教育科改革，並正名做洗腦教育科

本身個原意唔係就係咁架咩？